開撐警大會係邊個人？

個頭開完撐警大會，轉過頭係元朗同鄉黑聯手，我想問係變左節定係根本兩班係同一班人？